3現有用戶想轉出機plan

出ipx 求plan

Push

巴打，我整左個app叫「求Plan王」
可以睇唔同手機plan
可以down黎睇下岩唔岩用

ios:

android: